跑馬地馬場戰線要人守護

呀叻隻馬今晚跑
唔好俾暴徒入到去
今晚開花既話popo同馬會都會放心咁繼續跑馬